致林鄭的一句說話

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母既生滋甩毛嘅爛臭化花柳白毒梅毒既性冷感西都唔撚柒得嘅